夏薩特：麥巴比更值得贏金球獎

車路士球星夏薩特認為PSG球星基利安麥巴比應該贏得今屆金球獎。

夏薩特表示自己不可能贏得今屆金球將，並認為麥巴比應贏得今次金球獎。

今屆金球獎競爭激烈，有多名球員都有機會獲獎，打破美斯及C朗10年的壟斷。